★700有冇可能跌返去$260？

可以再走多轉

以前$260買左，$310走曬

why u here

"可以再走多轉" 即係你會聽朝入貨??!

glad to here that 700 is safe

420

你咁講 一定得

lomo still alive

wait until $260

on9 拆多次1拆5咪得囉

Shit

老貓大師係睇跌嗎???

多謝通知~

到時可能你已經破左產

咁大個股joy

多謝大師！

馬化雲vs老貓

想點呀lowmore

老貓呂布O黎,馬化雲係關羽O黎,要CALL被打同麵神佢地過O黎幫拖先得

白CHING點睇QQ

被打買熊<動物仔買牛<lowmore睇跌
先升後插
利伸鳩估

老貓，收手啦

走鬼

我俾佢搞到我好亂，我就嚟兩邊買哂

Lowmore